[肥撚入] 女友話我太肥唔肯扑嘢

小弟 175cm 73kg, 有肚腩，中央肥胖type, 啱啱想同女友扑嘢時候，一除衫條8婆就話我個肚腩挑唔起佢性慾，話唔想對住個肥腩扑。我即時灰到衝咗出門口，依家喺公園坐。我可以點？

利申 女友瘦底158cm 46kg

唔好掛住笑啦 無得扑嘢已經好撚慘啦

抵撚死

巴打有無減肥大法分享吓

認真175 73 睇數字應該肥極有限

不如做下gym跑個步等個人結實d，你條女都爽d

小弟平時有跑吓步，但係少做gym, btw thanks巴打

出面食飽咗搵藉口啫

推車咪睇唔到個腩囉

你女友個樣係點樣

食少D先啦

175cm 73kg都咁肥, 應該乜肌肉都冇咁滯?

依個市場對男性嘅要求係高過異性戀
你咁肥都有人要算係噉架啦

想像到屌緊嗰時得啲肥腩撞擊聲遮曬

175 73kg其實唔肥得去邊 操下變大隻仔 頂撚死佢啦

173cm 100kg, 條女話有安全感野野高潮

決心變大隻仔啦跟住屌撚死佢

飛啦，佢遲早派帽，俾大隻佬屌

肥撚 一齊減肥？

你條女都食得幾肥下

小弟178 CM 80KG 條女都唔投訴喎

176 73KG +1
都係有個腩仔姐

之前有操吓胸同腳，腰就懶得練，搞到咁

依家搞到我想出去食

有得推先得嫁

本身個人好為食

所以唔捨得分手

澎澎澎

硬上

次次的起心肝操咗個幾月就因為忙無練到

so jealoussssssssss

依家真係有呢個衝動

唉 唔想輕易放棄住

巴打想點減法？

唉 同人唔同命水

操埋背
同埋腰唔關事 純粹係真係你肥 本身無練腰依回事
腹肌唔係練出黎係食出黎 體脂低就有

你住邊

hi bro

操到勁fit 中出即飛

分手

一齊戒左加工食物先

我175 65 kg 都覺得肥肥地
你係仔見到條女有肥腩都唔開胃啦

操到咁fit就好

我明 但之前真係做唔到

我182 重55KG都仲嫌自己重

我依家已經戒飲汽水，唔食快餐

175/73應該唔係好肥咋喎

後入囉

你唔做運動梗係肥

我個fd 得172 63kg但鋼條型

你肯定唔做運動

臭雞

keep住做左大半年啦 隔日 hiit加跑下步
但都係有d肚腩

肯定係發育不良個種

175 73都算ok
樓主日日去跑兩粒鐘
跑完唔好即刻食野

跑足一個月保證你條囡求你屌佢

你真係唔識架播

173 78kg
bf 8%

男朋友都係175 73kg但我好撚鐘意 次次見到佢除上身衫露肚仔出離就好撚興奮 即刻狗衝
利申正常身型

我男友矮你少少 重你少少
我都唔覺得佢肥，一係你全脂肪，一係你條女唔想同你扑

矮過你 差唔多重
俾人話身型好FIT

175 88kg 冇投訴 女友唔過50kg

179 73kg可以點

肥撚到

有操肌嘅話就算170 73kg 都冇肚腩
咁咪減肥練大隻等佢冇藉口

好明顯係出面畀大隻仔屌完就唔想畀你屌

俾我都唔想啦 成個腩壓住我
見到都即刻乾 唔濕仲點繼續

肥過隻豬

175up無70kg都唔係男人啦

高你10cm 體重一樣都覺得自己肥

167cm 71kg
32吋腰 睇落唔肥 但好重磅

你條jer 唔夠勁幾瘦都無用

我175，72kg但無肚腩，你應該真係要檢討下

仲掛住扑
擔心下幾時戴帽好過啦

咁都肥
我178 85kg

因為你冇錢啫

襯後生 開始做下運動啦
老左新陳代謝率下降仲難減

ching係咪有左

比著你你都唔會想同catgirl扑野啦

巴打同你身型差唔多，高你3cm
但都係有肚腩肥仔波

操返個身型就屌女無數架啦，加油呀

去gym房瘋狂做腳 將肚腩轉化為睪丸酮
咪可以屌到條女反皮

原來158 46kg都叫瘦底

下次同佢講你個飛機場都令我冷靜落黎

死肥仔咪撚學人溝女啦

我181 77kg
女朋友已經係電話簿改左我個名做肥x

179 73kg 個肚腩都好撚大

咁都肥...

咁撚肥都有女就算了
仲要同你扑野

你諗下你係你條女
成個肚腩阻鳩住條Jer點扑呀

推車囉

實扑到 但覺唔覺肉酸呀
大大個肚腩都唔想幫佢含啦

蒙眼入閘囉

你鐘意唔等於樓主條女鐘意

減肥啦

鐘意唔等於要扑野

後入式咪睇唔到囉

175, 73kg 唔算肥啦下話 你係完全無肌肉？
我180, 80kg, 每個星期做2 3日gym, 跑2 3日步
個肚餓都唔會好大喎, 係咪你條女好正呀 眼角高？

我係條女就閃

再瘦咪變碌竹 定本身鋼條型？

底已起

咁鬼勤力

有肚腩囉 平時著衫遮到，除衫就現型

我都想入阿

我之前死肥閪來 180 超過100kg, 係近排先叫做似返個人 果時我唔係人 係肥西

咁你問啲女人啦
拍三五七年拖波都未揸過大有人在

你岩呀，鐘意點會唔想扑
鐘意之餘，無樓無高潮，大把原因
一係又話信教，收皮啦
你同番啲女人講好過

諗起之前個地產女同個肥仔扑野
見到都覺嘔心

共勉之
我都 87kg 175
快d操勁d大隻d 調教到佢喪嗌

你代表全部女人?
你鐘意就扑就等於人地鐘意就扑

其實超肥果d男人，個大肚腩、肥大脾⋯⋯會不會阻礙插入

短撚

死肥鳩，最憎d肥閪肥鳩

玩強行 就有feel了 見唔緊要 最緊要夠力抱起佢掛鼓

等我扑佢

呢個情況明顯係你條女最近識咗d大隻仔成撚日幻想俾肌肉男怒屌個種快感
你再唔操好快就會收帽/被飛

離題
我想問肥人條j係咪短啲？

求命，又係你條撚屌

收到學生教未？成日嚟連登R 生意，好心你揾食就正正經經啦，又或者你拎返幾個獎，去過下比賽先再算啦

有興趣做gym 嘅爸打，我義教又點話